黑仔到無朋友

中午放飯，行行下街踩狗屎，仲要返到學校聞到先知，格離條友聞到仲大聲講 ，成班知道晒 ， 比人笑到面都黃

咁就黑仔到冇朋友
你叫地獄黑仔王如何是好

比人隔離

以後返學點面對